會員尹志平唔該入一入黎

冇野啦 你可以出番去
呢到冇你派膠嘅地方